# #-#-#-#-#  django.po (course-discovery)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# 
# Translators:
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# Eden Huthmacher, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-platform\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-25 00:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-23 17:30+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/api/filters.py:47
#, python-brace-format
msgid "No user with the username [{username}] exists."
msgstr "不存在用戶名為 [ {username} ] 的用戶。"

#: apps/api/filters.py:50
msgid ""
"Only staff users are permitted to filter by username. Remove the username "
"parameter."
msgstr "僅允許員工用戶按用戶名進行篩選。刪除用户名稱參數。"

#: apps/api/serializers.py:850
msgid "Number of courses contained in this catalog"
msgstr "本目錄所包含的課程數量"

#: apps/api/serializers.py:853
msgid "Usernames of users with explicit access to view this catalog"
msgstr "以下用户名稱可直接存取此目錄"

#: apps/api/serializers.py:1023
msgid "Start date cannot be after the End date"
msgstr "開始日期不能晚於結束日期"

#: apps/api/serializers.py:1028
msgid "Term cannot be changed"
msgstr "期限不能更改"

#: apps/api/serializers.py:1048
msgid "Language in which the course is administered"
msgstr "課程授課語言"

#: apps/api/serializers.py:1152
msgid "Course cannot be changed for an existing course run"
msgstr "無法更改現有課程運行的課程"

#: apps/api/serializers.py:1157
msgid "Minimum effort cannot be greater than Maximum effort"
msgstr "最短學習時長不得大於最長學習時長"

#: apps/api/serializers.py:1159
msgid "Minimum effort and Maximum effort cannot be the same"
msgstr "最短學習時長和最長學習時長不能相同"

#: apps/api/serializers.py:1205
msgid "Dictionary mapping course run IDs to boolean values"
msgstr "代碼詞典將課程開課ID映射到布林值"

#: apps/api/serializers.py:1309
msgid "Restriction Type cannot be empty"
msgstr "限制類型不能為空"

#: apps/api/serializers.py:1775
msgid "Dictionary mapping course IDs to boolean values"
msgstr "代碼詞典將課程ID映射到布林值"

#: apps/api/serializers.py:2242
msgid "Languages that course runs in this program are offered in."
msgstr "該精選課程中提供的課程所使用的語言。"

#: apps/api/serializers.py:2246
msgid ""
"Languages that course runs in this program have available transcripts in."
msgstr "在該精選課程中運行的課程的語言都有可用的字幕。"

#: apps/api/utils.py:343
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while setting the course run image for [{key}] in studio. "
"All other fields were successfully saved in Studio."
msgstr "在工作室中設定 [ {key} ] 的課程運行圖像時發生錯誤。所有其他欄位已成功保存在 Studio 中。"

#: apps/api/v1/exceptions.py:13
msgid "Specifying both editable=1 and a q parameter is not supported."
msgstr "不支援同時指定 editable=1 和 aq 參數。"

#: apps/api/v1/views/comments.py:34
msgid "You must include a course_uuid in your query parameters."
msgstr "您必須在查詢參數中包含 course_uuid。"

#: apps/api/v1/views/comments.py:58 apps/api/v1/views/courses.py:204
#, python-brace-format
msgid "Missing value for: [{name}]. "
msgstr "缺少值：[ {name} ]。 "

#: apps/api/v1/views/comments.py:60 apps/api/v1/views/courses.py:215
msgid "Incorrect data sent. "
msgstr "發送的資料不正確。 "

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:49
msgid "Failed to set course run data: {}"
msgstr "無法設定課程運行數據：{}"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:328
msgid "Can only update status, ofac restrictions, and ofac comment"
msgstr "只能更新狀態、ofac 限制和 ofac 評論"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:369
msgid "Course run is in review. Editing disabled."
msgstr "課程運行正在審核中。編輯已禁用。"

#: apps/api/v1/views/course_runs.py:376
msgid "Invalid parameter"
msgstr "無效的參數"

#: apps/api/v1/views/courses.py:61
msgid "Failed to set data: {}"
msgstr "未能設定數據：{}"

#: apps/api/v1/views/courses.py:206
#, python-brace-format
msgid "Organization [{org}] does not exist. "
msgstr "組織 [ {org} ] 不存在。 "

#: apps/api/v1/views/courses.py:208
#, python-brace-format
msgid "Course Type [{course_type}] does not exist. "
msgstr "課程類型 [ {course_type} ] 不存在。 "

#: apps/api/v1/views/courses.py:211
#, python-brace-format
msgid "Product Source [{product_source}] does not exist. "
msgstr "產品來源 [ {product_source} ] 不存在。 "

#: apps/api/v1/views/courses.py:229
#, python-brace-format
msgid "A course with key [{key}] already exists."
msgstr "密鑰為 [ {key} ] 的課程已存在。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:237
#, python-brace-format
msgid ""
"Course creation was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is "
"already in use. Please update this field and try again."
msgstr "課程創建不成功。課程網址别名「[ {url_slug} ]」已在使用中。請更新此字段並重試。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:296
msgid ""
"Switching entitlement types after being reviewed is not supported. Please "
"reach out to your project coordinator for additional help if necessary."
msgstr "不支援審核後切換授權類型。如有必要，請聯絡您的專案協調員以獲取更多協助。"

#: apps/api/v1/views/courses.py:406
#, python-brace-format
msgid ""
"Course edit was unsuccessful. The course URL slug ‘[{url_slug}]’ is already "
"in use. Please update this field and try again."
msgstr "課程編輯失敗。課程網址别名「[ {url_slug} ]」已在使用中。請更新此字段並重試。"

#: apps/api/views.py:58
msgid "You are not permitted to access the API documentation."
msgstr "您無權存取 API 文件。"

#: apps/catalogs/models.py:17
msgid "Catalog name"
msgstr "目錄名稱"

#: apps/catalogs/models.py:18
msgid "Query to retrieve Course Run catalog contents"
msgstr "查詢以檢索課程運行目錄內容"

#: apps/catalogs/models.py:22
msgid "Query to retrieve Program catalog contents"
msgstr "查詢以檢索精選課程目錄內容"

#: apps/catalogs/models.py:25
msgid "Include archived courses"
msgstr "包括存檔課程"

#: apps/core/admin.py:17
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: apps/core/admin.py:18
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: apps/core/admin.py:19
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: apps/core/admin.py:45
msgid "API Configuration"
msgstr "API設定"

#: apps/core/admin.py:46
msgid "Configure the APIs that will be used to retrieve data."
msgstr "設定將用於檢索資料的 API。"

#: apps/core/admin.py:53
msgid "Marketing Site Configuration"
msgstr "行銷網站設定"

#: apps/core/admin.py:54
msgid ""
"Configure the marketing site URLs that will be used to retrieve data and "
"create URLs."
msgstr "設定將用於檢索資料和建立網址的行銷網站網址。"

#: apps/core/admin.py:58
msgid "Analytics Configuration"
msgstr "分析設定"

#: apps/core/admin.py:59
msgid ""
"Configure the analytics API that will be used to retrieve enrollment data"
msgstr "設定將用於檢索註冊資料的分析 API"

#. Translators: 'period_choices' is a list of possible values, like ('second',
#. 'minute', 'hour')
#: apps/core/forms.py:23
#, python-brace-format
msgid "period must be one of {period_choices}."
msgstr "period 必須是{period_choices}之一。"

#: apps/core/forms.py:26
msgid "'rate' must be in the format defined by DRF, such as '100/hour'."
msgstr "「rate」必須採用 DRF 定義的格式，例如「100/hour」。"

#: apps/core/models.py:17
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/core/models.py:18
msgid "Referral Tracking ID"
msgstr "推薦追蹤 ID"

#: apps/core/models.py:34
msgid ""
"The rate of requests to limit this user to. The format is specified by "
"Django Rest Framework (see http://www.django-rest-framework.org/api-"
"guide/throttling/)."
msgstr ""
"限制該用戶的請求率。此格式由 Django Rest Framework 指定（請參閱 http://www.django-rest-"
"framework.org/api-guide/throtdling/）。"

#: apps/core/models.py:54
msgid "Short Code"
msgstr "短代碼"

#: apps/core/models.py:55
msgid ""
"Convenient code/slug used to identify this Partner (e.g. for management "
"commands.)"
msgstr "便碼/用於確認該搭檔的固定連結位址（例如用於管理命令。）"

#: apps/core/models.py:56
msgid "Courses API URL"
msgstr "課程 API 網址"

#: apps/core/models.py:59
msgid "Course Mode API URL"
msgstr "課程模式 API 網址"

#: apps/core/models.py:60
msgid "E-Commerce API URL"
msgstr "電子商務 API 網址"

#: apps/core/models.py:62
msgid "Organizations API URL"
msgstr "組織 API 網址"

#: apps/core/models.py:63
msgid "Programs API URL"
msgstr "精選課程 API 網址"

#: apps/core/models.py:65
msgid "Marketing Site API URL"
msgstr "行銷網站 API 網址"

#: apps/core/models.py:67
msgid "Marketing Site URL"
msgstr "行銷網站網址"

#: apps/core/models.py:69
msgid "Marketing Site API Username"
msgstr "行銷網站 API 用户名稱"

#: apps/core/models.py:71
msgid "Marketing Site API Password"
msgstr "行銷網站 API 密碼"

#: apps/core/models.py:73
msgid "Studio URL"
msgstr "工作室網址"

#: apps/core/models.py:75
msgid "Publisher URL"
msgstr "發佈者網址"

#: apps/core/models.py:76
msgid ""
"The base URL of your publisher service, if used. Example: "
"https://publisher.example.com/"
msgstr "您的發佈者服務的基本網址（如果使用）。範例：https://publisher.example.com/"

#: apps/core/models.py:79
msgid "LMS URL"
msgstr "LMS網址"

#: apps/core/models.py:81
msgid "LMS Admin URL"
msgstr "LMS管理網址"

#: apps/core/models.py:82
msgid ""
"The public URL of your LMS Django admin. Example: https://lms-"
"internal.example.com/admin"
msgstr "LMS Django 管理員的公共網址。範例：https://lms-internal.example.com/admin"

#: apps/core/models.py:84
msgid "Analytics API URL"
msgstr "分析 API 網址"

#: apps/core/models.py:85
msgid "Analytics Access Token"
msgstr "分析訪問令牌"

#: apps/core/models.py:94
msgid "Partner"
msgstr "夥伴"

#: apps/core/models.py:95
msgid "Partners"
msgstr "夥伴"

#: apps/core/models.py:130
msgid "Salesforce Username"
msgstr "Salesforce 用戶名"

#: apps/core/models.py:134
msgid "Salesforce Password"
msgstr "Salesforce 密碼"

#: apps/core/models.py:139
msgid "Salesforce Organization Id"
msgstr "Salesforce 組織 ID"

#: apps/core/models.py:145
msgid "Salesforce Security Token"
msgstr "Salesforce 安全令牌"

#: apps/core/models.py:149
msgid "Is a Salesforce Sandbox?"
msgstr "是 Salesforce sandbox 嗎？"

#: apps/core/models.py:155
msgid "Case Record Type Id"
msgstr "案例記錄類型 ID"

#: apps/course_metadata/admin.py:38
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred while publishing the {model} to the marketing site. Please"
" try again. If the error persists, please contact the Engineering Team."
msgstr "將{model}發佈到行銷網站時發生錯誤。請再試一次。如果錯誤仍然存在，請聯絡開發團隊。"

#: apps/course_metadata/admin.py:65
msgid "eligible for one-click purchase"
msgstr "符合一鍵購買資格"

#: apps/course_metadata/admin.py:70
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: apps/course_metadata/admin.py:71
msgid "No"
msgstr "否"

#: apps/course_metadata/admin.py:537 apps/course_metadata/admin.py:882
msgid "Included course runs"
msgstr "包含的課程運行"

#: apps/course_metadata/admin.py:888
msgid "Edit link"
msgstr "編輯連結"

#: apps/course_metadata/admin.py:896
msgid "Edit course run exclusions"
msgstr "編輯課程運行排除"

#: apps/course_metadata/admin.py:898
msgid "(save and continue editing to create a link)"
msgstr "（儲存並繼續編輯以建立連結）"

#: apps/course_metadata/admin.py:1036
#, python-format
msgid "Successfully %(status)s %(count)d %(items)s."
msgstr "成功%(status)s %(count)d %(items)s 。"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:54
msgid "Certificates"
msgstr "證書"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:55
msgid "Pathways to Degrees"
msgstr "獲得學位的途徑"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:58
msgid "Boot Camps"
msgstr "訓練營"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:65
msgid "Bachelor’s"
msgstr "學士"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:66
msgid "Master’s"
msgstr "碩士"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:116
#: apps/course_metadata/algolia_models.py:667
msgid "Available now"
msgstr "可用"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:118
#: apps/course_metadata/models.py:2704
msgid "Upcoming"
msgstr "即將推出"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:120
#: apps/course_metadata/choices.py:100 apps/course_metadata/models.py:2698
#: apps/course_metadata/models.py:2714
msgid "Archived"
msgstr "已存檔"

#: apps/course_metadata/algolia_models.py:678
msgid "Available by subscription"
msgstr "可透過訂閱取得"

#: apps/course_metadata/choices.py:6 apps/course_metadata/choices.py:22
#: apps/course_metadata/choices.py:36
msgid "Unpublished"
msgstr "未發表"

#: apps/course_metadata/choices.py:7
msgid "Awaiting Review from Legal"
msgstr "等待法律審查"

#: apps/course_metadata/choices.py:8
msgid "Awaiting Internal Review"
msgstr "等待內部審查"

#: apps/course_metadata/choices.py:9
msgid "Reviewed"
msgstr "已審核"

#: apps/course_metadata/choices.py:10 apps/course_metadata/choices.py:23
#: apps/course_metadata/choices.py:101
msgid "Published"
msgstr "已發表"

#: apps/course_metadata/choices.py:24 apps/course_metadata/choices.py:38
msgid "Retired"
msgstr "已退休"

#. Translators: Instructor-paced refers to course runs that operate on a
#. schedule set by the instructor,
#. similar to a normal university course.
#: apps/course_metadata/choices.py:30
msgid "Instructor-paced"
msgstr "講師進度"

#. Translators: Self-paced refers to course runs that operate on the student's
#. schedule.
#: apps/course_metadata/choices.py:32
msgid "Self-paced"
msgstr "自訂進度"

#: apps/course_metadata/choices.py:37 apps/learner_pathway/choices.py:6
msgid "Active"
msgstr "啟動"

#: apps/course_metadata/choices.py:39
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: apps/course_metadata/choices.py:43
msgid "mooc"
msgstr "慕課"

#: apps/course_metadata/choices.py:44
msgid "spoc"
msgstr "聯絡人"

#: apps/course_metadata/choices.py:45
msgid "test"
msgstr "測試"

#: apps/course_metadata/choices.py:46
msgid "demo"
msgstr "演示"

#: apps/course_metadata/choices.py:47
msgid "other"
msgstr "其他"

#: apps/course_metadata/choices.py:55
msgid "Course Partial Update"
msgstr "课程部分更新"

#: apps/course_metadata/choices.py:57
msgid "Course Run Partial Update"
msgstr "课程运行部分更新"

#: apps/course_metadata/choices.py:65 apps/course_metadata/choices.py:76
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: apps/course_metadata/choices.py:74
msgid "Honor"
msgstr "榮譽"

#: apps/course_metadata/choices.py:75
msgid "Credit"
msgstr "學分"

#: apps/course_metadata/choices.py:77
msgid "Professional"
msgstr "專業的"

#: apps/course_metadata/choices.py:78
msgid "Executive Education"
msgstr "高階主管教育"

#: apps/course_metadata/choices.py:79
msgid "Paid Executive Education"
msgstr "有薪高階主管教育"

#: apps/course_metadata/choices.py:80
msgid "Unpaid Executive Education"
msgstr "無薪高階主管教育"

#: apps/course_metadata/choices.py:81
msgid "Paid Bootcamp"
msgstr "付費訓練營"

#: apps/course_metadata/choices.py:82
msgid "Unpaid Bootcamp"
msgstr "免付費訓練營"

#: apps/course_metadata/choices.py:86
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: apps/course_metadata/choices.py:87
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: apps/course_metadata/choices.py:91
msgid "Short"
msgstr "短的"

#: apps/course_metadata/choices.py:92
msgid "Medium"
msgstr "中等的"

#: apps/course_metadata/choices.py:93
msgid "Long"
msgstr "長的"

#: apps/course_metadata/choices.py:108
msgid "Short Course"
msgstr "短期課程"

#: apps/course_metadata/choices.py:109
msgid "Sprint"
msgstr "衝刺"

#: apps/course_metadata/choices.py:110
msgid "Course Stack"
msgstr "課程堆疊"

#: apps/course_metadata/choices.py:114
msgid "Custom B2B Enterprise"
msgstr "客製化B2B企業"

#: apps/course_metadata/choices.py:115
msgid "Custom B2C"
msgstr "客製化B2C"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:27
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing course type {type} for {key} ({id}) doesn't match its own "
"entitlements."
msgstr "{key} ( {id} ) 的現有課程類型{type}與其自身的權利不符。"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:61
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match course type "
"{type}.Skipping type."
msgstr "{key} ( {id} ) 的現有運行類型{run_type}與課程類型{type}不符。"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:75
#, python-brace-format
msgid ""
"Existing run type {run_type} for {key} ({id}) doesn't match its own seats."
msgstr "{key} ( {id} ) 的現有運行類型{run_type}與其自己的席位不符。"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:91
#, python-brace-format
msgid "Course {key} ({id}) matched type {type}"
msgstr "課程{key} ( {id} ) 匹配類型{type}"

#: apps/course_metadata/data_loaders/course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid "Could not convert course {key} ({id}) to type {type}"
msgstr "無法將課程{key} ( {id} ) 轉換為類型{type}"

#: apps/course_metadata/emails.py:37
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no "
"organization is defined for course {course}"
msgstr "未發送範本{template}的通知電郵，因為沒有為課程{course}定義組織"

#: apps/course_metadata/emails.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no project "
"coordinator is defined for organization {org}"
msgstr "未發送範本{template}的通知電郵，因為沒有為組織{org}定義專案協調員"

#: apps/course_metadata/emails.py:96
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no publisher "
"URL is defined for partner {partner}"
msgstr "未發送範本{template}的通知電郵，因為沒有為合作夥伴{partner}定義發佈者網站"

#: apps/course_metadata/emails.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"Not sending notification email for template {template} because no studio URL"
" is defined for partner {partner}"
msgstr "未發送範本{template}的通知電郵，因為沒有為合作夥伴{partner}定義工作室網站"

#: apps/course_metadata/emails.py:170
msgid "legal team"
msgstr "法律團隊"

#: apps/course_metadata/emails.py:188
msgid "Project Coordinator team"
msgstr "專案協調團隊"

#: apps/course_metadata/emails.py:212
msgid "course team"
msgstr "課程團隊"

#: apps/course_metadata/emails.py:221
#, python-brace-format
msgid "Legal review requested: {title}"
msgstr "請求法律審查： {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:234
#, python-brace-format
msgid "Course URL for {title}"
msgstr "{title}的課程網站"

#: apps/course_metadata/emails.py:280
#, python-brace-format
msgid "Review requested: {key} - {title}"
msgstr "請求審核： {key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:292
#, python-brace-format
msgid "Review complete: {title}"
msgstr "審核完成： {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:308
#, python-brace-format
msgid "Published: {title}"
msgstr "已發佈： {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:312
#, python-brace-format
msgid "Published: {key} - {title}"
msgstr "已發佈： {key} - {title}"

#: apps/course_metadata/emails.py:327
#, python-brace-format
msgid "Comment added: {title}"
msgstr "新增評論： {title}"

#. Translators: "letters" means latin letters: a-z and A-Z.
#: apps/course_metadata/fields.py:33
msgid ""
"Enter a valid “slug” consisting of letters, numbers, slashes, underscores or"
" hyphens."
msgstr "輸入由字母、數字、斜線、底線或連字符組成的有效「slug」。"

#: apps/course_metadata/forms.py:102
msgid "Programs can only be activated if they have a banner image."
msgstr "必須有橫幅圖片才能啟動精選課程。"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:15
msgid "Tag to add to courses"
msgstr "新增到課程的標籤"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:16
msgid "UUIDs of courses to tag"
msgstr "要標記的課程的 UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:18
msgid ""
"Use arguments from the TagCourseUUIDsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "使用 TagCourseUUIDsConfig 模型中的參數而不是命令列。"

#: apps/course_metadata/management/commands/add_tag_to_courses.py:27
msgid "Missing required arguments"
msgstr "缺少必需的參數"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:10
msgid "Backpopulate new-style CourseType and CourseRunType where possible."
msgstr "在條件允許的情況下重返新款 CourseType 和 CourseRunType。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:15
msgid "CODE"
msgstr "代碼"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:16
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:33
msgid "Short code for a partner."
msgstr "合作夥伴的短代碼。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:20
#: apps/course_metadata/models.py:237 apps/course_metadata/models.py:492
#: apps/course_metadata/models.py:640 apps/course_metadata/models.py:673
#: apps/course_metadata/models.py:697 apps/course_metadata/models.py:736
#: apps/course_metadata/models.py:1029 apps/course_metadata/models.py:1250
#: apps/course_metadata/models.py:1412 apps/course_metadata/models.py:2241
#: apps/course_metadata/models.py:3308 apps/course_metadata/models.py:4268
#: apps/course_metadata/models.py:4360 apps/learner_pathway/models.py:34
#: apps/learner_pathway/models.py:83 apps/learner_pathway/models.py:158
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:22
msgid "Course to backpopulate."
msgstr "課程反向填充。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:27
msgid "KEY"
msgstr "密鑰"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:29
msgid "Organization to backpopulate."
msgstr "組織反向填充。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:35
msgid ""
"CourseType/CourseRunType mismatches to allow. Specify like course-type-"
"slug:run-type-slug."
msgstr "允許的 CourseType/CourseRunType 不符。指定如 course-type-slug:run-type-slug。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:41
#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:38
msgid "Actually commit the changes to the database."
msgstr "實際上將更改提交到資料庫。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:46
msgid ""
"Use arguments from the BackpopulateCourseTypeConfig model instead of the "
"command line."
msgstr "使用 BackpopulateCourseTypeConfig 模型中的參數而非命令列。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:64
msgid "You must specify --partner"
msgstr "您必須指定 --partner"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:71
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Run Type slug [{rt_slug}] does not exist."
msgstr "提供的課程運行類型 slug [ {rt_slug} ] 不存在。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:78
#, python-brace-format
msgid "Supplied Course Type slug [{ct_slug}] does not exist."
msgstr "提供的課程類型 slug [ {ct_slug} ] 不存在。"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:89
msgid "No courses found. Did you specify an argument?"
msgstr "沒有找到課程。您指定了一個參數嗎？"

#: apps/course_metadata/management/commands/backpopulate_course_type.py:101
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not backpopulate a course type for the following courses: "
"{course_keys}"
msgstr "無法回填以下課程的課程類型： {course_keys}"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:21
msgid "Delete duplicate persons in course_metadata."
msgstr "刪除 course_metadata 中重複的人員。"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:26
msgid "PERSON"
msgstr "人"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:28
msgid "People to delete, in UUID:TARGET_UUID form."
msgstr "要刪除的人員，採用 UUID:TARGET_UUID 形式。"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:32
msgid "PARTNER"
msgstr "夥伴"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:43
msgid ""
"Use arguments from the DeletePersonDupsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "使用 DeletePersonDupsConfig 模型中的參數而不是命令列。"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:60
msgid "Malformed argument \"{}\", should be in form of UUID:TARGET_UUID"
msgstr "參數「{}」格式錯誤，應採用 UUID:TARGET_UUID 的形式"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:62
msgid "Malformed argument \"{}\", UUIDs cannot be equal"
msgstr "參數「{}」格式錯誤，UUID 不能相等"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Deleting"
msgstr "正在刪除"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:85
msgid "Would delete"
msgstr "會刪除"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:86
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:87
msgid "Endorsements"
msgstr "背書"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:88
msgid "Programs"
msgstr "精選課程"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:89
msgid "Course Runs"
msgstr "課程運行"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:90
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:129
msgid "You must specify --partner-code"
msgstr "您必須指定 --partner-code"

#: apps/course_metadata/management/commands/delete_person_dups.py:132
msgid "You must specify at least one person"
msgstr "您必須指定至少一個人"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:23
#, python-brace-format
msgid "Publishing course run {key}"
msgstr "發佈課程運行{key}"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:28
#, python-brace-format
msgid "Failed to publish {key}"
msgstr "發佈{key}失敗"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:31
#, python-brace-format
msgid "Successfully published {key}"
msgstr "成功發佈{key}"

#: apps/course_metadata/management/commands/publish_live_course_runs.py:34
msgid "One or more course runs failed to publish."
msgstr "一門或多門課程運行未能發佈。"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:22
msgid "Remove all redirects to all courses"
msgstr "刪除所有課程的所有重定向"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:23
msgid "Redirects to remove"
msgstr "重定向以刪除"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:25
msgid ""
"Use arguments from the RemoveRedirectsConfig model instead of the command "
"line."
msgstr "使用RemoveRedirectsConfig 模型中的參數而不是命令列。"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:32
msgid "Invalid arguments"
msgstr "無效參數"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:56
#, python-brace-format
msgid "Cannot remove active url_slug {url_slug}"
msgstr "無法刪除活動的 url_slug {url_slug}"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:60
#, python-brace-format
msgid "Path /course/{url_slug} not in use, nothing to delete"
msgstr "路徑 /course/ {url_slug}未使用，無需刪除"

#: apps/course_metadata/management/commands/remove_redirects_from_courses.py:65
#, python-brace-format
msgid "Path {url_path} not in use, nothing to delete"
msgstr "路徑{url_path}未使用，無需刪除"

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:42
msgid "One or more courses failed to unpublish."
msgstr "一門或多門課程未能取消發佈。"

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:48
#, python-brace-format
msgid "Successfully unpublished runs in course {key}"
msgstr "已成功取消發佈課程{key}中的運行"

#: apps/course_metadata/management/commands/unpublish_inactive_runs.py:51
#, python-brace-format
msgid "Failed to unpublish runs in course {key}"
msgstr "無法取消發佈課程{key}中的運行"

#: apps/course_metadata/models.py:238
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen. This key will be used in the course's course key."
msgstr "請不要使用句點、底線或連字符之外的任何空格或特殊字元。該密鑰將在課程的課程密鑰中使用。"

#: apps/course_metadata/models.py:243
msgid "If populated, this field will overwrite name in platform."
msgstr "如果填充，此欄位將覆蓋平台中的名稱。"

#: apps/course_metadata/models.py:248
msgid "Spanish Description"
msgstr "西班牙語描述"

#: apps/course_metadata/models.py:249
msgid ""
"For seo, this field allows for alternate spanish description to be manually "
"inputted"
msgstr "對於搜尋引擎最佳化，此欄位允許手動輸入備用西班牙語描述"

#: apps/course_metadata/models.py:274 apps/course_metadata/models.py:1489
#: apps/course_metadata/models.py:2325
msgid ""
"Pick a tag from the suggestions. To make a new tag, add a comma after the "
"tag name."
msgstr "從建議中選擇一個標籤。若要建立新標籤，請在標籤名稱後面加上逗號。"

#: apps/course_metadata/models.py:278
msgid "Automatically generate course run keys"
msgstr "自動產生課程運行密鑰"

#: apps/course_metadata/models.py:280
msgid ""
"When this flag is enabled, the key of a new course run will be auto "
"generated.  When this flag is disabled, the key can be manually set."
msgstr "啟用此標誌後，將自動產生新課程運行的密鑰。當該標誌被停用時，可以手動設定密鑰。"

#: apps/course_metadata/models.py:286
msgid ""
"This field signifies if any of this org's courses are in the enterprise "
"subscription catalog"
msgstr "此欄位表示該組織的任何課程是否在企業訂閱目錄中"

#: apps/course_metadata/models.py:289
msgid ""
"The 6 character-hex-value of the orgnization theme color,\n"
"            all related course under same organization will use this color as theme color.\n"
"            (e.g. \"#ff0000\" which equals red) No need to provide the `#`"
msgstr ""
"組織主題顏色的 6 個字元十六進位值，\n"
"同一組織下的所有相關課程都將使用此顏色作為主題顏色。\n"
" （例如“#ff0000”等於紅色）無需提供“#”"

#: apps/course_metadata/models.py:305
msgid "The timestamp of the last time the organization data was modified."
msgstr "上次修改組織資料的時間戳記。"

#: apps/course_metadata/models.py:321
msgid ""
"Please do not use any spaces or special characters other than period, "
"underscore or hyphen in the key field."
msgstr "請不要在關鍵字段中使用句點、下劃線或連字符之外的任何空格或特殊字元。"

#: apps/course_metadata/models.py:392
msgid "Corresponding organization code in an external product source"
msgstr "外部產品來源中對應的組織代碼"

#: apps/course_metadata/models.py:449
msgid "LevelType model translations"
msgstr "LevelType 模型翻譯"

#: apps/course_metadata/models.py:474
msgid ""
"Seat types that qualify for completion of programs of this type. Learners "
"completing associated courses, but enrolled in other seat types, will NOT "
"have their completion of the course counted toward the completion of the "
"program."
msgstr "有資格完成此類精選課程的坐席類型。完成相關課程但註冊了其他坐席類型的學生，其課程的完成將不計入精選課程的完成。"

#: apps/course_metadata/models.py:488
msgid "Please provide an image file with transparent background"
msgstr "請提供透明背景的圖片文件"

#: apps/course_metadata/models.py:491 apps/course_metadata/models.py:535
#: apps/course_metadata/models.py:701 apps/course_metadata/models.py:739
#: apps/course_metadata/models.py:1424 apps/course_metadata/models.py:3322
msgid "Leave this field blank to have the value generated automatically."
msgstr "此欄位留空，會自動產生值。"

#: apps/course_metadata/models.py:532
msgid "Name of the external source."
msgstr "外部來源的名稱。"

#: apps/course_metadata/models.py:537
msgid "Description of the external source."
msgstr "外部源的描述。"

#: apps/course_metadata/models.py:542
msgid "Programs of these types will be OFAC restricted"
msgstr "這些類型的精選課程將受到 OFAC 限制"

#: apps/course_metadata/models.py:556
msgid "ProgramType model translations"
msgstr "ProgramType 模型翻譯"

#: apps/course_metadata/models.py:570
msgid "This mode requires ID verification."
msgstr "該模式需要身份驗證。"

#: apps/course_metadata/models.py:573
msgid "Completion can grant credit toward an organization’s degree."
msgstr "完成可以授予組織學位學分。"

#: apps/course_metadata/models.py:577
msgid ""
"Certificate type granted if this mode is eligible for a certificate, or "
"blank if not."
msgstr "如果此模式符合證書條件，則授予證書類型；如果不符合條件，則為空白。"

#: apps/course_metadata/models.py:581
msgid ""
"Who gets paid for the course? Platform is the site owner, Organization is "
"the school."
msgstr "誰獲得課程報酬？平台是網站所有者，組織是學校。"

#: apps/course_metadata/models.py:678
msgid "Sets the order for displaying Course Run Types."
msgstr "設定課程運行類型的顯示順序。"

#: apps/course_metadata/models.py:681
msgid ""
"Leave this blank to allow all orgs. Otherwise, specifies which orgs can see "
"this course type in Publisher."
msgstr "將此留空以允許所有組織。否則，指定哪些組織可以在 Publisher 中查看此課程類型。"

#: apps/course_metadata/models.py:731
msgid "Subject model translations"
msgstr "對象模型翻譯"

#: apps/course_metadata/models.py:778
msgid "Topic model translations"
msgstr "主題模型翻譯"

#: apps/course_metadata/models.py:837
msgid "SEO Meta tags for Products"
msgstr "產品的 SEO 元標籤"

#: apps/course_metadata/models.py:867
msgid ""
"The ID of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered in place of the "
"hubspot capture form"
msgstr "將取代 hubspot 擷取表單呈現的 Taxi 表單（由 2U 提供）的 ID"

#: apps/course_metadata/models.py:873
msgid ""
"The grouping of the Taxi Form (by 2U) that would be rendered instead of the "
"hubspot capture form"
msgstr "將呈現的計程車表單（按 2U）分組，而不是 hubspot 捕獲表單"

#: apps/course_metadata/models.py:911
msgid "The URL of the paid landing page on external site"
msgstr "外部網站上付費登陸頁的 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:917
msgid "The URL of the organic landing page on external site"
msgstr "外部網站上有機登陸頁的 URL"

#: apps/course_metadata/models.py:928
msgid "The start date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr "用於行銷目的的外部課程的開始日期"

#: apps/course_metadata/models.py:932
msgid "The ends date of the external course offering for marketing purpose"
msgstr "用於行銷目的的外部課程的結束日期"

#: apps/course_metadata/models.py:936
msgid "The suggested deadline for enrollment for marketing purpose"
msgstr "用於行銷目的的建議註冊截止日期"

#: apps/course_metadata/models.py:940
msgid "The identifier for a product variant."
msgstr "產品變體的識別碼。"

#: apps/course_metadata/models.py:944
msgid "Course override"
msgstr "課程覆蓋"

#: apps/course_metadata/models.py:945
msgid "This field allows for override the default course term"
msgstr "此欄位允許覆蓋預設課程術語"

#: apps/course_metadata/models.py:971
msgid ""
"This field contain external course marketing type specific to product lines"
msgstr "此欄位包含特定於產品線的外部課程行銷類型"

#: apps/course_metadata/models.py:980
msgid ""
"Determines weather the course should be displayed on the owning "
"organization's page"
msgstr "確定課程是否應在所屬組織的頁面上顯示"

#: apps/course_metadata/models.py:1048
msgid "A list of major works by this person. Must be valid HTML."
msgstr "此人的主要作品列表。必須是有效的 HTML。"

#: apps/course_metadata/models.py:1056
msgid "People"
msgstr "人們"

#: apps/course_metadata/models.py:1247
msgid ""
"Add the collaborator image, please make sure its dimensions are 200x100px"
msgstr "新增協作者圖片，請確保其尺寸為200x100px"

#: apps/course_metadata/models.py:1271
msgid "U.S. Value Per Lead"
msgstr "美國每條線索的價值"

#: apps/course_metadata/models.py:1272
msgid "U.S. value per lead in U.S. dollars."
msgstr "每條線索的美國價值（以美元為單位）。"

#: apps/course_metadata/models.py:1277
msgid "International Value Per Lead"
msgstr "每個潛在客戶的國際價值"

#: apps/course_metadata/models.py:1278
msgid "International value per lead in U.S. dollars."
msgstr "每條線索的國際價值（以美元為單位）。"

#: apps/course_metadata/models.py:1283
msgid "U.S. Value Per Click"
msgstr "美國每次點擊價值"

#: apps/course_metadata/models.py:1284
msgid "U.S. value per click in U.S. dollars."
msgstr "美國每次點擊價值（以美元為單位）。"

#: apps/course_metadata/models.py:1289
msgid "International Value Per Click"
msgstr "國際每次點擊價值"

#: apps/course_metadata/models.py:1290
msgid "International value per click in U.S. dollars."
msgstr "國際每次點擊價值（以美元為單位）。"

#: apps/course_metadata/models.py:1328
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: apps/course_metadata/models.py:1335
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: apps/course_metadata/models.py:1372
msgid "Allowlist"
msgstr "允許名單"

#: apps/course_metadata/models.py:1373
msgid "Blocklist"
msgstr "黑名單"

#: apps/course_metadata/models.py:1420
msgid ""
"When making reruns for this course, they will use this key instead of the "
"course key."
msgstr "當重新運行本課程時，他們將使用此密鑰而不是課程密鑰。"

#: apps/course_metadata/models.py:1437
msgid ""
"The actual duration of this course as experienced by learners who complete "
"it."
msgstr "完成本課程的學生所經歷的實際持續時間。"

#: apps/course_metadata/models.py:1458
msgid "Add the course image"
msgstr "新增課程圖片"

#: apps/course_metadata/models.py:1461 apps/course_metadata/models.py:3294
msgid "FAQ"
msgstr "常問問題"

#: apps/course_metadata/models.py:1464
msgid "Total number of learners who have enrolled in this course"
msgstr "已註冊本課程的學生總數"

#: apps/course_metadata/models.py:1469
msgid ""
"Total number of learners who have enrolled in this course in the last 6 "
"months"
msgstr "過去 6 個月內註冊此課程的學生總數"

#: apps/course_metadata/models.py:1483
msgid "Course number format e.g CS002x, BIO1.1x, BIO1.2x"
msgstr "課程編號格式，例如 CS002x、BIO1.1x、BIO1.2x"

#: apps/course_metadata/models.py:1497
msgid "Additional Information"
msgstr "附加資訊"

#: apps/course_metadata/models.py:1519
msgid "The last time this course was modified in the database."
msgstr "上次在資料庫中修改該課程的時間。"

#: apps/course_metadata/models.py:1524
msgid ""
"This field signifies if this course is in the enterprise subscription "
"catalog"
msgstr "此欄位表示該課程是否在企業訂閱目錄中"

#: apps/course_metadata/models.py:1532 apps/course_metadata/models.py:3453
msgid ""
"If checked, this item will not be indexed in Algolia and will not show up in"
" search results."
msgstr "如果選中，該項目將不會在 Algolia 中編入索引，也不會顯示在搜尋結果中。"

#: apps/course_metadata/models.py:1540 apps/course_metadata/models.py:3461
msgid "If checked, the About Page will have a meta tag with noindex value"
msgstr "如果選中，關於頁面將有一個帶有 noindex 值的元標記"

#: apps/course_metadata/models.py:1545
msgid "Watchers"
msgstr "觀察者"

#: apps/course_metadata/models.py:1547
msgid ""
"The list of email addresses that will be notified if any of the course runs "
"is published or scheduled."
msgstr "發佈或安排任何課程運行時將收到通知的電郵地址列表。"

#: apps/course_metadata/models.py:1786
msgid "Future"
msgstr "未來"

#: apps/course_metadata/models.py:1788
msgid "Past"
msgstr "過去的"

#: apps/course_metadata/models.py:2229 apps/course_metadata/models.py:3305
msgid "Blocked"
msgstr "已封鎖"

#: apps/course_metadata/models.py:2230 apps/course_metadata/models.py:3306
msgid "Unrestricted"
msgstr "無限制"

#: apps/course_metadata/models.py:2251
msgid ""
"Title specific for this run of a course. Leave this value blank to default "
"to the parent course's title."
msgstr "本次課程的特定標題。將此值留空即可預設為原課程的標題。"

#: apps/course_metadata/models.py:2260
msgid ""
"Short description specific for this run of a course. Leave this value blank "
"to default to the parent course's short_description attribute."
msgstr "針對本次課程的簡短描述。將此值留空以預設為原課程的簡短描述。"

#: apps/course_metadata/models.py:2264
msgid ""
"Full description specific for this run of a course. Leave this value blank "
"to default to the parent course's full_description attribute."
msgstr "針對本次課程的詳細描述。將此值留空以預設為原課程的詳細描述。"

#: apps/course_metadata/models.py:2269
msgid ""
"Estimated minimum number of hours per week needed to complete a course run."
msgstr "完成課程運行所需的預計每週最少小時數。"

#: apps/course_metadata/models.py:2272
msgid ""
"Estimated maximum number of hours per week needed to complete a course run."
msgstr "完成課程運行所需的預計每週最大小時數。"

#: apps/course_metadata/models.py:2275
msgid "Estimated number of weeks needed to complete this course run."
msgstr "完成本課程所需的預計週數。"

#: apps/course_metadata/models.py:2289
msgid "Total number of learners who have enrolled in this course run"
msgstr "已註冊此課程運行的學生總數"

#: apps/course_metadata/models.py:2293
msgid ""
"Total number of learners who have enrolled in this course run in the last 6 "
"months"
msgstr "過去 6 個月內註冊此課程的學生總數"

#: apps/course_metadata/models.py:2306
msgid ""
"Whether this run should be hidden from API responses.  Do not edit here - "
"this value will be overwritten by the \"Course Visibility In Catalog\" field"
" in Studio via Refresh Course Metadata."
msgstr "此運行是否應從 API 回應中隱藏。不要在此處編輯 - 該值將透過刷新課程元資料被 Studio 中的「目錄中的課程可見性」欄位覆蓋。"

#: apps/course_metadata/models.py:2312
msgid "Indicates whether the course relation has been manually overridden."
msgstr "表明課程關係是否已手動重寫。"

#: apps/course_metadata/models.py:2319
msgid ""
"'What You Will Learn' description for this particular course run. Leave this"
" value blank to default to the parent course's Outcome attribute."
msgstr "此特定課程的“您將學到什麼”描述。將此值留空以預設繼承為原課程的結果描述。"

#: apps/course_metadata/models.py:2332 apps/course_metadata/models.py:3489
msgid "Add OFAC restriction text to the FAQ section of the Marketing site"
msgstr "將 OFAC 限製文字新增至行銷網站的常見問題部分"

#: apps/course_metadata/models.py:2352
msgid ""
"This calculated field signifies if this course run is in the enterprise "
"subscription catalog"
msgstr "此計算欄位表示該課程運行是否在企業訂閱目錄中"

#: apps/course_metadata/models.py:2358
msgid ""
"The identifier for a product variant. This is used to link a course run to a"
" product variant for external LOBs (i.e; ExecEd & Bootcamps)."
msgstr "產品變體的識別碼。這用於將課程運行連結到外部 LOB（即 ExecEd 和 Bootcamp）的產品變體。"

#: apps/course_metadata/models.py:2700 apps/course_metadata/models.py:2713
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: apps/course_metadata/models.py:2702
msgid "Starting Soon"
msgstr "即將開課"

#: apps/course_metadata/models.py:2752
msgid ""
"Switching seat types after being reviewed is not supported. Please reach out"
" to your project coordinator for additional help if necessary."
msgstr "不支援審核後更換席位類型。如有必要，請聯絡您的專案協調員以獲取更多協助。"

#: apps/course_metadata/models.py:3104
msgid "Change careers"
msgstr "改變職業"

#: apps/course_metadata/models.py:3105
msgid "Job advancement"
msgstr "工作晉升"

#: apps/course_metadata/models.py:3106
msgid "Learn valuable skills"
msgstr "學習寶貴的技能"

#: apps/course_metadata/models.py:3107
msgid "Learn for fun"
msgstr "學習的樂趣"

#: apps/course_metadata/models.py:3295
msgid "FAQs"
msgstr "常見問題解答"

#: apps/course_metadata/models.py:3310
msgid "The user-facing display title for this Program."
msgstr "該精選課程面向用户的顯示標題。"

#: apps/course_metadata/models.py:3312
msgid "A brief, descriptive subtitle for the Program."
msgstr "該精選課程的簡短描述的副標題。"

#: apps/course_metadata/models.py:3314
msgid "A brief hook for the marketing website"
msgstr "行銷網站的簡短掛鉤"

#: apps/course_metadata/models.py:3317
msgid "The lifecycle status of this Program."
msgstr "本精選課程的開課週期狀態。"

#: apps/course_metadata/models.py:3329
msgid ""
"If this box is not checked, courses will be ordered as in the courses select"
" box above."
msgstr "如果未選取此框，課程將按照上面的課程選擇框進行排序。"

#: apps/course_metadata/models.py:3344
msgid ""
"This field is now deprecated (ECOM-6021).Estimated number of weeks needed to"
" complete a course run belonging to this program."
msgstr "此欄位現已棄用 (ECOM-6021)。此精選課程中，預計完成一期課程所需的週數。"

#: apps/course_metadata/models.py:3370
msgid "DEPRECATED: Use the card image field"
msgstr "已棄用：使用卡片圖像字段"

#: apps/course_metadata/models.py:3377
msgid ""
"This field can be used by API clients to determine the order in which "
"instructors will be displayed on program pages. Instructors in this list "
"should appear before all others associated with this programs courses runs."
msgstr "API 客户端可以使用此欄位來決定精選課程頁面的授課老師排序。此列表的授課老師應排名前於所有其他與此精選課程開課有關的授課老師。"

#: apps/course_metadata/models.py:3388
msgid "The description of credit redemption for courses in program"
msgstr "精選課程內課程學分兌換說明"

#: apps/course_metadata/models.py:3393
msgid "Allow courses in this program to be purchased in a single transaction"
msgstr "允許透過單筆交易購買此精選課程中的課程"

#: apps/course_metadata/models.py:3397
msgid ""
"Hide program on marketing site landing and search pages. This program MAY "
"have a detail page."
msgstr "在行銷網站登陸和搜尋頁面上隱藏此精選課程。可為此精選課程設定一個詳情頁面。"

#: apps/course_metadata/models.py:3400
msgid "Total number of learners who have enrolled in courses this program"
msgstr "已註冊此精選課程的課程的學生總數"

#: apps/course_metadata/models.py:3405
msgid ""
"Total number of learners who have enrolled in courses in this program in the"
" last 6 months"
msgstr "過去 6 個月內註冊此精選課程的課程的學生總數"

#: apps/course_metadata/models.py:3410
msgid ""
"Number of credits a learner will earn upon successful completion of the "
"program"
msgstr "學生成功完成精選課程後將獲得的學分"

#: apps/course_metadata/models.py:3414
msgid ""
"This calculated field signifies if all the courses in this program are "
"included in the enterprise subscription catalog "
msgstr "此計算欄位表示該精選課程中的所有課程是否都包含在企業訂閱目錄中 "

#: apps/course_metadata/models.py:3418
msgid ""
"A field to override Organization short code alias specific for this program."
msgstr "用於覆蓋特定於該精選課程的組織短代碼別名的欄位。"

#: apps/course_metadata/models.py:3425
msgid "A field to override Organization logo specific for this program."
msgstr "用於覆蓋特定於該精選課程的組織徽標的欄位。"

#: apps/course_metadata/models.py:3429
msgid ""
"Primary subject field specific for this program. Useful field in case there "
"are no courses associated with this program."
msgstr "此精選課程特定的主要主題欄位。如果沒有與該精選課程相關的課程，則此欄位很有用。"

#: apps/course_metadata/models.py:3434
msgid ""
"Level type specific for this program. Useful field in case there are no "
"courses associated with this program."
msgstr "該精選課程特定的級別類型。如果沒有與該精選課程相關的課程，則此欄位很有用。"

#: apps/course_metadata/models.py:3439
msgid ""
"Language code specific for this program. Useful field in case there are no "
"courses associated with this program."
msgstr "該精選課程特定的語言代碼。如果沒有與該精選課程相關的課程，則此欄位很有用。"

#: apps/course_metadata/models.py:3473
msgid ""
"Useful field to overwrite the duration of a program. It can be a text "
"describing a period of time, Ex: 6-9 months."
msgstr "用於覆蓋精選課程持續時間的有用欄位。它可以是描述一段時間的文本，例如：6-9 個月。"

#: apps/course_metadata/models.py:3482
msgid ""
"Pick a tag/label from the suggestions. To make a new tag, add a comma after "
"the tag name."
msgstr "從建議中選擇一個標籤。若要建立新標籤，請在標籤名稱後面加上逗號。"

#: apps/course_metadata/models.py:3493
msgid "The last time this program was modified."
msgstr "上次修改該精選課程的時間。"

#: apps/course_metadata/models.py:3950 apps/course_metadata/models.py:3967
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: apps/course_metadata/models.py:3986
msgid "The actual rank number"
msgstr "實際排名數"

#: apps/course_metadata/models.py:3987
msgid "What does the rank number mean"
msgstr "排名數字是什麼意思"

#: apps/course_metadata/models.py:3988
msgid "From where the rank is obtained"
msgstr "排名從哪裡獲得"

#: apps/course_metadata/models.py:4004
msgid "Callback URL to partner application flow"
msgstr "合作夥伴應用程式流程的回調網址"

#: apps/course_metadata/models.py:4007
msgid "Overall program ranking (e.g. \"#1 in the U.S.\")"
msgstr "整體精選課程排名（例如“美國排名第一”）"

#: apps/course_metadata/models.py:4012
msgid ""
"The 6 character hex value of the color to make the banner borders\n"
"            (e.g. \"#ff0000\" which equals red) No need to provide the `#`"
msgstr ""
"用於製作橫幅邊框的顏色的 6 個字元的十六進位值\n"
"（例如“#ff0000”等於紅色）無需提供“#”"

#: apps/course_metadata/models.py:4021
msgid "Provide a campus image for the header of the degree"
msgstr "為學位標題提供校園圖片"

#: apps/course_metadata/models.py:4027
msgid "Provide a background image for the title section of the degree"
msgstr "為學位的標題部分提供背景圖片"

#: apps/course_metadata/models.py:4032
msgid "The fine print that displays at the Tuition section's bottom"
msgstr "顯示在學費部分底部的細則"

#: apps/course_metadata/models.py:4037
msgid "The fine print that displays at the Deadline section's bottom"
msgstr "顯示在截止日期部分底部的細則"

#: apps/course_metadata/models.py:4044
msgid "The sailthru email list name to capture leads"
msgstr "用於捕獲潛在客戶的 sailthru 電郵清單名稱"

#: apps/course_metadata/models.py:4058
msgid "Please provide an image file for the lead capture banner."
msgstr "請提供潛在客戶捕獲橫幅的圖像檔案。"

#: apps/course_metadata/models.py:4061
msgid "The Hubspot form ID for the lead capture form"
msgstr "潛在客戶捕獲表單的 Hubspot 表單 ID"

#: apps/course_metadata/models.py:4067
msgid "URL to micromasters landing page"
msgstr "Micromasters 登陸頁面的網址"

#: apps/course_metadata/models.py:4073
msgid "Micromasters verbose title"
msgstr "Micromasters 詳細標題"

#: apps/course_metadata/models.py:4079
msgid "Micromasters descriptive paragraph"
msgstr "Micromasters 描述段落"

#: apps/course_metadata/models.py:4092
msgid "Customized background image for the MicroMasters section."
msgstr "MicroMasters 部分的客製化背景圖片。"

#: apps/course_metadata/models.py:4096
msgid ""
"Override org name if micromasters program comes from different organization "
"than Masters program"
msgstr "如果微碩士精選課程來自與碩士精選課程不同的組織，則覆蓋組織名稱"

#: apps/course_metadata/models.py:4103
msgid "Ranking display for search card (e.g. \"#1 in the U.S.\""
msgstr "搜索卡的排名顯示（例如“美國排名第一”"

#: apps/course_metadata/models.py:4109
msgid "Cost display for search card (e.g. \"$9,999\""
msgstr "搜索卡的費用顯示（例如“$9,999”"

#: apps/course_metadata/models.py:4115
msgid "Number of courses for search card (e.g. \"11 Courses\""
msgstr "搜索卡的課程數量（例如“11 門課程”"

#: apps/course_metadata/models.py:4123
msgid ""
"Designates whether the degree should be displayed on the owning "
"organization's page"
msgstr "指定學位是否應顯示在所屬組織的頁面上"

#: apps/course_metadata/models.py:4140
msgid "The redirect URL of the degree on external site"
msgstr "外部網站上學位的重新導向網址"

#: apps/course_metadata/models.py:4145
msgid "The URL of the landing page on external site"
msgstr "外部網站登陸頁的網址"

#: apps/course_metadata/models.py:4180
msgid "Bell"
msgstr "鐘"

#: apps/course_metadata/models.py:4181
msgid "Certificate"
msgstr "證書"

#: apps/course_metadata/models.py:4182
msgid "Checkmark"
msgstr "複選標記"

#: apps/course_metadata/models.py:4183
msgid "Clock"
msgstr "時鐘"

#: apps/course_metadata/models.py:4184
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: apps/course_metadata/models.py:4185
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: apps/course_metadata/models.py:4186
msgid "Sitemap"
msgstr "網站地圖"

#: apps/course_metadata/models.py:4187
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps/course_metadata/models.py:4188
msgid "Dollar"
msgstr "美元"

#: apps/course_metadata/models.py:4189
msgid "Book"
msgstr "書"

#: apps/course_metadata/models.py:4190
msgid "Mortar Board"
msgstr "砂漿板"

#: apps/course_metadata/models.py:4191
msgid "Star"
msgstr "星星"

#: apps/course_metadata/models.py:4192
msgid "Trophy"
msgstr "獎盃"

#: apps/course_metadata/models.py:4196
msgid "Icon FA class"
msgstr "圖示 FA 類"

#: apps/course_metadata/models.py:4197
msgid "Paired text"
msgstr "配對文字"

#: apps/course_metadata/models.py:4216
msgid "Deadline applies for this semester (e.g. Spring 2019"
msgstr "截止日期適用於本學期（例如 2019 年春季"

#: apps/course_metadata/models.py:4220
msgid "Describes the deadline (e.g. Early Admission Deadline)"
msgstr "描述截止日期（例如提前錄取截止日期）"

#: apps/course_metadata/models.py:4224
msgid "The date after which the deadline expires (e.g. January 1, 2019)"
msgstr "截止日期之後的日期（例如 2019 年 1 月 1 日）"

#: apps/course_metadata/models.py:4228
msgid "The time after which the deadline expires (e.g. 11:59 PM EST)."
msgstr "截止時間到期後的時間（例如美國東部時間晚上 11:59）。"

#: apps/course_metadata/models.py:4249
msgid "Describes what the cost is for (e.g. Tuition)"
msgstr "描述費用是多少（例如學費）"

#: apps/course_metadata/models.py:4253
msgid "String-based field stating how much the cost is (e.g. $1000)."
msgstr "基於字串的字段，說明成本是多少（例如 1000 美元）。"

#: apps/course_metadata/models.py:4281
msgid ""
"A high-level overview of the degree's courseware. The \"brief\"\n"
"            text is the first 750 characters of \"marketing_text\" and must be\n"
"            valid HTML."
msgstr ""
"該學位課件的高級概述。簡要”\n"
"文本是“marketing_text”的前 750 個字符，並且必須是\n"
"有效的 HTML。"

#: apps/course_metadata/models.py:4289
msgid "A high-level overview of the degree's courseware."
msgstr "該學位課件的高級概述。"

#: apps/course_metadata/models.py:4365
msgid "Organization name"
msgstr "機構名稱"

#: apps/course_metadata/models.py:4392
msgid "These programs are for a different partner than the pathway itself: {}"
msgstr "這些精選課程針對的是與途徑本身不同的合作夥伴：{}"

#: apps/course_metadata/models.py:4419
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: apps/course_metadata/models.py:4420
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/course_metadata/models.py:4421
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: apps/course_metadata/models.py:4422
msgid "Others"
msgstr "其他的"

#: apps/course_metadata/models.py:4482
#, python-brace-format
msgid ""
"Partner {partner_key} and course partner {course_partner_key} do not match "
"when attempting to save url slug {url_slug}"
msgstr "嘗試儲存網址段{url_slug}時，合作夥伴{partner_key}和課程夥伴{course_partner_key}不匹配"

#: apps/course_metadata/models.py:4502
#, python-brace-format
msgid ""
"Partner {partner_key} and course partner {course_partner_key} do not match "
"when attempting to save url redirect {url_path}"
msgstr "嘗試儲存網址重新導向{url_path}時，合作夥伴{partner_key}和課程夥伴{course_partner_key}不匹配"

#: apps/course_metadata/models.py:4523
msgid "It expects the data will be provided in a csv file format "
msgstr "它預計數據將以 csv 文件格式提供 "

#: apps/course_metadata/models.py:4549 apps/course_metadata/models.py:4562
#: apps/course_metadata/models.py:4575 apps/course_metadata/models.py:4595
#: apps/course_metadata/models.py:4608 apps/course_metadata/models.py:4627
#: apps/course_metadata/models.py:4647 apps/course_metadata/models.py:4662
#: apps/course_metadata/models.py:4814
msgid ""
"It expects the data will be provided in a csv file format with first row "
"containing all the headers."
msgstr "它期望資料以 csv 檔案格式提供，第一行包含所有標題。"

#: apps/course_metadata/models.py:4619
msgid "Open Courses"
msgstr "公開課程"

#: apps/course_metadata/models.py:4620
msgid "2U Executive Education Courses"
msgstr "2U 高階主管教育課程"

#: apps/course_metadata/models.py:4621
msgid "Bootcamps"
msgstr "新手營"

#: apps/course_metadata/models.py:4632 apps/course_metadata/models.py:4736
msgid "Course UUIDs"
msgstr "課程 UUID"

#: apps/course_metadata/models.py:4712
msgid "Course Run IDs"
msgstr "課程運行 ID"

#: apps/course_metadata/models.py:4728
msgid "Profile Image UUIDs"
msgstr "個人資料圖像 UUID"

#: apps/course_metadata/models.py:4735
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: apps/course_metadata/models.py:4751
msgid "Remove All Redirects"
msgstr "刪除所有重定向"

#: apps/course_metadata/models.py:4752
msgid "Url Paths"
msgstr "網址路徑"

#: apps/course_metadata/models.py:4760
msgid "Add redirects from all published course url slugs"
msgstr "新增來自所有已發佈課程 url slugs 的重定向"

#: apps/course_metadata/models.py:4761 apps/taxonomy_support/models.py:55
msgid "Course uuids"
msgstr "課程 uuid"

#: apps/course_metadata/salesforce.py:78
msgid "Attempted to query Salesforce with no client for partner={}"
msgstr "嘗試在沒有客戶端的情況下查詢 Salesforce 的合作夥伴={}"

#: apps/course_metadata/salesforce.py:237
msgid "Unable to associate a case for comments for {}"
msgstr "無法為 {} 的評論關聯案例"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_run.html:24
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_run.html:27
msgid "Back to Program"
msgstr "返回精選課程"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_run.html:29
msgid "Save Course Run"
msgstr "儲存課程運行"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_skills.html:11
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_course_skills.html:7
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_program_skills.html:7
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/course_skills.html:26
msgid "Course Skills"
msgstr "課程技能"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_course_skills.html:22
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_course_skills.html:32
msgid "Refresh Course Skills"
msgstr "刷新課程技能"

#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_program_skills.html:22
#: apps/course_metadata/templates/admin/course_metadata/refresh_program_skills.html:32
msgid "Refresh Program Skills"
msgstr "刷新精選課程技能"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.html:7
#, python-format
msgid ""
"%(user_name)s made the following comment on %(course_name)s on %(date)s at "
"%(time)s"
msgstr "%(user_name)s在%(time)s的%(date)s上對%(course_name)s發表了以下評論"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.html:19
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.txt:9
msgid "View comment in Publisher"
msgstr "查看發佈者中的評論"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.html:21
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.txt:11
msgid "The edX team"
msgstr "edX 團隊"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/comment.txt:3
#, python-format
msgid ""
"%(user_name)s made the following comment on %(course_name)s %(date)s at "
"%(time)s"
msgstr "%(user_name)s在%(time)s %(date)s對%(course_name)s發表了以下評論"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:3
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:3
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:3
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:9
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:3
#, python-format
msgid "Dear %(recipient_name)s,"
msgstr "親愛的%(recipient_name)s ，"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:17
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:7
#, python-format
msgid ""
"The About page for the %(course_run_number)s course run of %(course_name)s "
"has been published. No further action is necessary."
msgstr "%(course_name)s的%(course_run_number)s開課介紹頁面已發佈。無需採取進一步行動。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:24
#, python-brace-format
msgid "{link_start}{preview_url}{link_middle}View this About page.{link_end}"
msgstr "{link_start} {preview_url} {link_middle}查看此「關於」頁面。 {link_end}"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.html:33
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.html:23
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:38
#, python-brace-format
msgid ""
"{link_start}{contact_us_email}{link_middle}{contact_us_email}{link_end}"
msgstr ""
"{link_start} {contact_us_email} {link_middle} {contact_us_email} {link_end}"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:11
#, python-format
msgid "View this About page. %(preview_url)s"
msgstr "查看此關於頁面。 %(preview_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/go_live.txt:15
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:15
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:25
msgid ""
"Note: This email address is unable to receive replies. For questions or "
"comments, please contact your Project Coordinator(s):"
msgstr "注意：此電郵地址無法接收回覆。如有疑問或意見，請聯絡您的專案協調員："

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:14
#, python-brace-format
msgid ""
"{org_name} has submitted {course_key} for review. "
"{link_start}{course_page_url}{link_middle}View this course run in "
"Publisher{link_end} to review the changes and mark it as reviewed."
msgstr ""
"{org_name}已提交{course_key}供審核。 {link_start} {course_page_url} "
"{link_middle}查看在 Publisher {link_end}中運行的本課程以查看更改並將其標記為已查看。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:20
#, python-brace-format
msgid ""
"This is a good time to {link_start}{studio_url}{link_middle}review this "
"course run in Studio{link_end}."
msgstr "現在是{link_start} {studio_url} {link_middle}回顧工作室{link_end}中運行的課程的好時機。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.html:27
#, python-brace-format
msgid ""
"Visit the {link_start}{restricted_admin_url}{link_middle}restricted course "
"admin page{link_end} to set embargo rules for this course, as needed."
msgstr ""
"請造訪{link_start} {restricted_admin_url} "
"{link_middle}受限課程管理頁面{link_end}根據需要設定本課程的禁止規則。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:6
#, python-format
msgid "%(org_name)s has submitted %(course_key)s for review."
msgstr "%(org_name)s已提交%(course_key)s供審核。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:10
#, python-format
msgid "Publisher page: %(course_page_url)s"
msgstr "發佈者頁面： %(course_page_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:14
#, python-format
msgid "Studio page: %(studio_url)s"
msgstr "工作室頁面： %(studio_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/internal_review.txt:19
#, python-format
msgid "Restricted Course admin: %(restricted_admin_url)s"
msgstr "限制課程管理員： %(restricted_admin_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.html:15
#, python-brace-format
msgid ""
"{org_name} has submitted {course_name} for review. "
"{link_start}{course_page_url}{link_middle}View this course run in "
"Publisher{link_end} to determine OFAC status."
msgstr ""
"{org_name}已提交{course_name}供審核。 {link_start} {course_page_url} "
"{link_middle}查看在 Publisher {link_end}中運行的本課程以確定 OFAC 狀態。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:6
#, python-format
msgid "%(org_name)s has submitted %(course_name)s for review."
msgstr "%(org_name)s已提交%(course_name)s供審核。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/legal_review.txt:11
msgid "View this course run in Publisher above to determine OFAC status."
msgstr "查看上面在 Publisher 中運行的本課程以確定 OFAC 狀態。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:15
#, python-brace-format
msgid ""
"The {link_start}{course_page_url}{link_middle}{course_run_number} course "
"run{link_end} of {course_name} has been reviewed and approved by "
"{platform_name}."
msgstr ""
"{course_name} "
"的{link_start}{course_page_url}{link_middle}{course_run_number}課程運行{link_end}已經過{platform_name}的審查和批准"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:22
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:12
#, python-format
msgid ""
"The course run about page will be published on %(go_live_date)s, pending no "
"further edits."
msgstr "課程運行頁面將發佈在%(go_live_date)s上，無需進一步編輯。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.html:28
#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:16
msgid "The course run about page is now published."
msgstr "課程運行頁面現已發佈。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:6
#, python-format
msgid ""
"The %(course_run_number)s course run of %(course_name)s has been reviewed "
"and approved by %(platform_name)s."
msgstr "%(course_name)s的%(course_run_number)s課程運行已由%(platform_name)s審核並批准。"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/reviewed.txt:21
#, python-format
msgid "View the course run in Publisher: %(course_page_url)s"
msgstr "查看發布者中運行的課程： %(course_page_url)s"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now published on %(course_publish_date)s. To see live course, go here: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"課程「 %(course_name)s 」已成功通過edX審核，現已發佈在%(course_publish_date)s上。要觀看現場課程，請前往此處： <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now ready for publication. The course will be published on %(course_publish_date)s.\n"
"        To see a preview of the Course About Page, go here: <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"課程「 %(course_name)s 」已成功通過 edX 審核，現已準備好發佈。課程將發佈在%(course_publish_date)s上。\n"
"要查看課程關於頁面的預覽，請前往此處： <a href=\"%(course_marketing_url)s\">%(course_marketing_url)s</a>\n"
"    "

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.txt:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now published on %(course_publish_date)s. To see live course, go here: %(course_marketing_url)s\n"
msgstr ""
"\n"
"課程「 %(course_name)s 」已成功通過edX審核，現已發佈在%(course_publish_date)s上。要觀看現場課程，請前往此處： %(course_marketing_url)s\n"

#: apps/course_metadata/templates/course_metadata/email/watchers_course_url.txt:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"   Course '%(course_name)s' has been successfully reviewed by edX and is now ready for publication. The course will be published on %(course_publish_date)s.\n"
"    To see a preview of the Course About Page, go here: %(course_preview_url)s\n"
msgstr ""
"\n"
"課程「 %(course_name)s 」已成功通過 edX 審核，現已準備好發佈。該課程將發佈在%(course_publish_date)s上。\n"
"要查看課程關於頁面的預覽，請前往此處： %(course_preview_url)s\n"

#: apps/course_metadata/utils.py:390
msgid "Special characters not allowed in Course Number."
msgstr "課程編號中不允許使用特殊字元。"

#: apps/course_metadata/validators.py:30
#, python-brace-format
msgid "Invalid HTML received: {0}"
msgstr "收到無效 HTML： {0}"

#: apps/course_metadata/validators.py:31
msgid "Invalid HTML received"
msgstr "收到無效的 HTML"

#: apps/course_metadata/validators.py:35 apps/course_metadata/validators.py:46
#, python-brace-format
msgid "{0} tag is not allowed"
msgstr "{0}標籤不允許"

#: apps/course_metadata/validators.py:42
#, python-brace-format
msgid "{0} attribute is not allowed on the {1} tag"
msgstr "{1}標記上不允許使用{0}屬性"

#: apps/course_metadata/views.py:38
msgid "Update excluded course runs"
msgstr "更新已剔除的開課"

#: apps/course_metadata/views.py:45
msgid "The program was changed successfully."
msgstr "精選課程修改成功。"

#: apps/course_metadata/views.py:127
msgid "The refresh program skills task triggered successfully."
msgstr "刷新精選課程技能任務觸發成功。"

#: apps/course_metadata/views.py:206
msgid "The refresh course skills task triggered successfully."
msgstr "刷新課程技能任務觸發成功。"

#: apps/course_metadata/views.py:306
msgid "The course skills were updated successfully."
msgstr "課程技能更新成功。"

#: apps/edx_elasticsearch_dsl_extensions/exceptions.py:17
msgid ""
"Request could not be completed due to an incorrect ElasticSearch query "
"parameters"
msgstr "由於 ElasticSearch 查詢參數不正確，因此請求無法完成"

#: apps/ietf_language_tags/models.py:34
msgid "Name for translation"
msgstr "翻譯名稱"

#: apps/ietf_language_tags/models.py:38
msgid "LanguageTag model translations"
msgstr "LanguageTag模型翻譯"

#: apps/learner_pathway/choices.py:7
msgid "Inactive"
msgstr "不活躍"

#: apps/learner_pathway/models.py:84
msgid "Title of the learner pathway."
msgstr "學生路徑的標題。"

#: apps/learner_pathway/models.py:87
msgid "Course/Program associated pathways also appear in search results"
msgstr "課程/精選課程相關途徑也會出現在搜尋結果中"

#: apps/learner_pathway/models.py:90
msgid "The active/inactive status of this Pathway."
msgstr "該路徑的活動/非活動狀態。"

#: apps/learner_pathway/models.py:118
msgid "Learner Pathway"
msgstr "學生途徑"

#: apps/learner_pathway/models.py:119
msgid "Learner Pathways"
msgstr "學生途徑"

#: apps/learner_pathway/models.py:165
msgid "Minimum number of nodes to complete this step of the pathway"
msgstr "完成路徑的此步驟的最小節點數"

#: apps/learner_pathway/models.py:169
msgid "Learner Pathway Step"
msgstr "學生途徑步驟"

#: apps/learner_pathway/models.py:170
msgid "Learner Pathway Steps"
msgstr "學生途徑步驟"

#: apps/learner_pathway/models.py:237
msgid "Learner Pathway Course"
msgstr "學生銜接課程"

#: apps/learner_pathway/models.py:238
msgid "Learner Pathway Courses"
msgstr "學生銜接課程"

#: apps/learner_pathway/models.py:275
msgid "Learner Pathway Program"
msgstr "學生銜接精選課程"

#: apps/learner_pathway/models.py:276
msgid "Learner Pathway Programs"
msgstr "學生銜接精選課程"

#: apps/publisher/models.py:34
msgid "Organization Role"
msgstr "組織角色"

#: apps/taxonomy_support/management/commands/update_course_recommendations.py:19
msgid "Update the course recommendations based on skills."
msgstr "根據技能更新課程推薦。"

#: apps/taxonomy_support/management/commands/update_course_recommendations.py:41
msgid ""
"Use arguments from the UpdateCourseRecommendationsConfig model instead of "
"the command line."
msgstr "使用 UpdateCourseRecommendationsConfig 模型中的參數而不是命令列。"

#: apps/taxonomy_support/models.py:24
msgid "The original course, whose recommendation is stored here."
msgstr "原始課程，其推薦存放在此。"

#: apps/taxonomy_support/models.py:29
msgid ""
"This is the course recommended after learner completes the original course."
msgstr "這是學生完成原課程後推薦的課程。"

#: apps/taxonomy_support/models.py:32
msgid "Ratio of number of common skills and total skill count."
msgstr "常用技能數與技能總數的比值。"

#: apps/taxonomy_support/models.py:35
msgid ""
"Count of common skills between the original course and recommended course."
msgstr "原始課程和推薦課程之間的共同技能計數。"

#: apps/taxonomy_support/models.py:38
msgid "Ratio of number of common subjects and total subject count."
msgstr "共同科目數與總科目數的比率。"

#: apps/taxonomy_support/models.py:41
msgid ""
"Count of common subjects between the original course and recommended course."
msgstr "原始課程和推薦課程之間共同科目的數量。"

#: apps/taxonomy_support/models.py:46
msgid "Course Recommendation"
msgstr "課程推薦"

#: apps/taxonomy_support/models.py:47
msgid "Course Recommendations"
msgstr "課程推薦"

#: apps/taxonomy_support/models.py:54
msgid "Adds recommendations for all published courses"
msgstr "為所有已發佈的課程添加推薦"

#: apps/taxonomy_support/models.py:58
msgid ""
"Adds recommendations for courses created or modified in the past num days"
msgstr "為過去 num 天內建立或修改的課程新增建議"

#: apps/taxonomy_support/providers.py:198
msgid "No partner object found!"
msgstr "未找到合作夥伴對象！"

#: urls.py:32
msgid "Discovery Service Administration"
msgstr "發現課程服務管理"
